## Задача 2. Криптовалюта
### Что нужно сделать
При работе с API (application programming interface) сайта биржи по криптовалюте вы получили вот такие данные в виде словаря:

```python
data = {
    "address": "0x544444444444",
    "ETH": {
        "balance": 444,
        "totalIn": 444,
        "totalOut": 4
    },
    "count_txs": 2,
    "tokens": [
        {
            "fst_token_info": {
                "address": "0x44444",
                "name": "fdf",
                "decimals": 0,
                "symbol": "dsfdsf",
                "total_supply": "3228562189",
                "owner": "0x44444",
                "last_updated": 1519022607901,
                "issuances_count": 0,
                "holders_count": 137528,
                "price": False
            },
            "balance": 5000,
            "totalIn": 0,
            "total_out": 0
        },
        {
            "sec_token_info": {
                "address": "0x44444",
                "name": "ggg",
                "decimals": "2",
                "symbol": "fff",
                "total_supply": "250000000000",
                "owner": "0x44444",
                "last_updated": 1520452201,
                "issuances_count": 0,
                "holders_count": 20707,
                "price": False
            },
            "balance": 500,
            "totalIn": 0,
            "total_out": 0
        }
    ]
}
```

Теперь вам предстоит немного обработать эти данные.

Напишите программу, которая выполняет следующий алгоритм действий:

1. Вывести списки ключей и значений словаря.
2. В `ETH` добавить ключ `total_diff` со значением `100`.
3. Внутри `fst_token_info` значение ключа `name` поменять с `fdf` на `doge`.
4. Удалить `total_out` из словарей внутри списка `tokens` и присвоить сумму этих значений в `total_out` внутри `ETH`.
5. Внутри `sec_token_info` изменить название ключа `price` на `total_price`.

После выполнения алгоритма выводить результат (словарь) не нужно.
### Что оценивается
- Результат вычислений корректен.
- В коде соблюдается порядок действий алгоритма.
- Не используется других переменных, кроме data.

### Советы и рекомендации
- Если вы достали из словаря список по ключу, то можете применять к нему методы списка. 
  - Например, `словарь['список'].append(123)`  
    Python возьмёт из словаря объект по ключу «список» и применит к нему метод `append`. Эта же логика работает с другими типами данных. Например, если вы достали из словаря словарь, то к нему можно применять методы словаря, а если достали строку — методы строк.
- Чтобы не запутаться, распечатывайте объект, который получаете в данный момент. 
  - Также можно распечатать тип объекта:
    ```python
    print(data)
    print(data['ключ'], type(data['ключ']))
    print(data['ключ'][0], type(data['ключ'][0]))
    ```
    и так далее. Так вы всегда будете понимать, над каким объектом работаете в данный момент.
